校園台暗O招組爸媽OC

要求：
組爸：183up，六舊腹肌
組媽：一定要靚女，普通女仔唔准玩
OC：柒頭，刻苦耐勞

想俾組爸抱起嚟屌

冇組爸想抱你

小妹咁靚 人人都想抱

太肥 抱唔起

OC包飯嗎?

想抱起啲組仔嚟屌

冇飯冇床位

你地成班垃圾 而家香港咩環境 仲掛住ocamp屌女食女 真係不知所謂

人總需要勇敢生存

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

而家仲剩係掛住搞ocamp嘅大學生們 入一入嚟

仲ocamp?
你作為大學生咩心態

根主三毛黎